## azrs-tracking

Ovaj repozitorijum predstavlja prikaz primene alata za razvoj softvera na projektu iz kursa "Razvoj softvera".

Link do projekta:
https://gitlab.com/matf-bg-ac-rs/course-rs/projects-2020-2021/23-mind-is-the-key

